今晚利物浦輸波 抽十個派合味道海鮮杯麵

留明

LM

lm

big cup?

Lm

正

利物浦會將對曼狗既往怨氣發洩起李城身上

支持

想食

點解係海鮮味先

留名

Big cup定mini先

香辣海鮮可以嗎
Between lm

你懂的

已all in利

我

留名食麵